我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

功能組別

緊急法已經架空咗成個立會 先不論功能組別選民資格決定喺中共手上 功能組別就算贏咗都唔會可以透過不信任動議/解散政府迫使政改普選

「兄弟爬山 各自努力呀 核爆都唔割 屌泛民？分化撚」

如果功能組別可以贏過半，咁泛民唔使普選都可以控制立法會囉？

「咁就算無論點贏都改變唔到而家個局面，贏多一席得一席，每一席都講緊千幾萬政治資源喎，無理由益對家。」

「我知我哋要改革呢個制度，但暫時可以做嘅係跟住個遊戲規則玩，而且香港人都未準備好有普選。」

「九月選舉可以當成一次民意公投，話畀政府聽幾多人反對佢。」

「我知區選已經做咗民意公投，但無結果嘛，咁我哋咪要再接再勵囉。」

「咁就係100萬人唔夠，200萬人唔夠，贏區選都唔夠，要贏埋立會，政府先可能肯聽囉。」

「咁我哋咪先要搞全部行業工會化，搶佔功能組別囉。」

「咁唔夠時間的話，咪當係為下一屆鋪路囉。」

進功功能組別同法治有險可守有咩分別 跛腳鴨竟然為自己準備兩條腿嘅後路？今次失敗 唔洗再幻想煲底相會 集中營見

2020年普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)，換言之如果香港在明年9月仍然存在功能界別選舉的話，美國眾議院議長佩洛西就可兌現她的承諾，動議取消香港的關税優惠待遇。而人們正在做甚麼？

爭取贏更多功能議席維護它的民意授權性！當民意是努力選好功能組別時，還有牙力爭取取消它嗎？

你是功能組別選民，你選擇行使投票權利，這是你的個人自由。但無論泛民主派贏再多功能組別議席，都無法撼動保皇派在分組點票的過半優勢，這不是22年來的共識嗎？
我們怎麼還把精力浪費在個別功能界別的選舉，而非留來催谷2020年全面直選？

#2020年普選立法會，大家真的要靠一份電器式說明書才會行動爭取，否則望天打卦？

1. 在荒廢的連儂牆上張貼「2020年普選立法會」、「2020年取消功能組別」、「押後立會選舉，直至全面直選」、「功能組別贏，香港民主輸」、「立會無直選，香港聽制裁」之類的標語；

2. 政黨發起聯署要求2020年全面直選立會，取消功能組別，呈交政府逼官僚系統開始回應，納入政治議程；

3. 政黨及民間去信中共中聯辦、中華民國新政府（1月11日有結果）、台灣各大政黨、英國保守黨與工黨、德國綠黨、基民盟及社民黨、美國駐港大使館、美國《香港人權民主法》起草人、澳洲自由黨及工黨、歐洲議會《香港法案》聯署人、南韓共民黨及自韓黨、日本自民黨及民進黨、加拿大自由黨、工黨及魁北克人黨、荷蘭外長、波蘭外長、捷克外長、亞美尼亞外長、巴西外長等等，促請支持香港落實《中英聯合聲明》中一國兩制、高度自治、港人治港的要求，以及即年全面民主直選香港議會；

4. 政黨及民間去信聯合國託管理事會主席Anne Gueguen，促請重新檢討理事會停運後的職能，主動維護脫殖地區的民主與人權狀況；

5. 黃之鋒等說客繼續與民主共和兩黨接觸，公開懇請美方支持香港2020年直選立法會，否則在9月選舉結束後，在《香港人權民主法》的年度報告譴責，可動議要求美國商務部撰寫報告，向國會說明取消香港獨立關稅區的影響，繼而祭出制裁方案；

6. 警告各區選舉主任，倘利用行政手段DQ剝奪任何香港人的政治權利終身，自負被美國列入制裁名單的後果；

7. 拒絕將9月選舉結果定性為民主公投；

8. 真普選大遊行

9.

10.

毋忘初衷 五大訴求 缺一不可

退無可退 背水一戰

癈除功能組別 2020普選立會
「功能組別贏，香港民主輸」
「立會無直選，香港聽制裁」

兄弟爬山 各自努力

「香港獨立到 五大訴求都做到啦」
「五大訴求 中共都係當你港獨咋」
「我有言論自由 叫天滅中共又唔見你嘈？」
「你唔係天真到以為中共真係會俾你真普選？過多廿年 你哋又會話我哋行得太前㗎啦」
「五大訴求難度=香港獨立」
「又話不割不分 兄弟爬山呀」
「五大訴求 一開始咪又係得反送中 時代革命一開始咪又係冇乜人嗌 嗌嗌吓就變主流㗎啦 嗌嗌吓就升級㗎啦」

獨派被煽動 不斷吹風香港獨立 唯一出路
五大訴求未達之前 造成路線分歧 唔同派系分化不和
原來唔需要民主普選後港人公投自決 甚至連最基本嘅民意調查都冇 就可以專制地主導運動發展 扭曲運動性質

我地爬緊座山叫「民主自由」
呢座山有眾多山峰（港獨/歸英/歸美/歸臺/歸日/民主中國/中華聯邦/中美英港聯邦...）大家嘅目的地未必一樣

但五大訴求一直以嚟都係唔同派別人士嘅最大公約數

而「普選自治」係到達呢幾座山峰嘅必經checkpoint
喺未達到「普選自治」帶風向離隊shortcut「港獨」
分化唔同派別 令目的地唔同嘅手足人心背離
唔係講緊驚唔驚中共 或者失去國際援助(分離主義唔係普世價值 加泰就係最好例子)

而係你咁做已經造成內部分化 近日連登已經可以洞見一二

扣帽子

對任何異見者標籤做熱狗 五毛 p牌 分化撚 即自動過濾丶封鎖 人身攻擊 以人癈言而唔係以理服人 交流改善

濫用兄弟爬山 不割不分 不完美而不改善
唔接受批評即使香港有民主 都只會係多數人嘅暴政

加上連登本身唔公平嘅制度 p牌每日只可以出一個po 造成話語權嘅差異 令眾多六月後投入運動嘅抗爭者感到灰心 唔再睇連登

騎劫

「你話我哋係講獨派 其實唔洗軍隊 唔洗打贏三萬黑警四百萬解放軍 黃圈同和你shop都可以係手段㗎 前線大把獨派手足」
言論自由同民主 係建基於互相尊重 互不干涉嘅前提下
你可以嗌但你唔好本末倒置 重過五大訴求 周圍帶風向
騎劫1.1 獨派自己可以另外搞個游行睇下有幾多人
上次支援新疆已經好有騎劫味，用「關注新疆人權」引人出嚟，原來嗌港獨多過 Stand with Uighurs n 倍。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

Push

推

推
-------------
香港獨立 唯一出路

[img]

img]

幫手足你推下

手足 希望你認真思考#2建議

push

咁快已經開始騎劫
日日上黎TG group 吹風向

民主黨唔好走數啊

手足仲比人還押緊

要五大訴求成功爭取
就係要取消功能組別
要多啲去TWITTER講

有無tldr

啱呀 有時唔好下都用兄弟爬山各自努力黎阻人討論
講得難聽d 進攻功能組別等於默許左個制度（提高左個制度嘅認受性）
呢個邏輯真係咁難明？
亂咁話人熱狗分化之前睇下伍公子行山條片先
人權及民主法已經寫明2020要有立法會普選
所以我都要做嘅係繼續助攻美國，請求佢兌換承諾(twitter/揮美國旗etc)
2020冇立法會普選就取消香港關係法

tldr 成個普選指南寫左80%喺到
抗爭者都唔肯花時間睇
利用民間記者會督促泛民
香港人唔值得擁有民主自由

講得好
但係只可以講泛民見到區議會贏到開巷就充昏頭腦
淨係諗到議席帶黎既利益
想永續社運
（當然其實咁多年黎都係咁）

漏左個credit 作者

一講又俾人屌翻轉頭
叫人投票都算
但除左呢樣 佢根本冇做其他野去爭取普選
上面講嘅咁多行動一樣都冇做
分薄哂抗爭者精力

民陣831都承諾會再以真普選做遊行主題啦
但係咁多個月有冇再做？1.1 主題又係咩？

成日話人屌泛民係分化
有冇諗過點解咁多年黎咁多人屌佢地？
永遠唔反省，不思進取
日日搵班打手上壓打壓獨派
講真成日話冇五大訴求講咩港獨
五大訴求入面最直接同香港前途掛鈎既就係雙普選
佢地做過咩去曾取雙普選？
冇錯喇就係叫大家玩功能組別
根本就咁諗都覺得唔對路，又係發現有議席有錢攞就出賣呢半年以來一直爭取五大訴求既手足
等比人話我係分化撚，冇所謂

Tui

咁係咪放棄功能組別，35席俾晒建制，就等如功能組別無認受性，等如有籌碼爭取普選？

咁其實分組點票都係不公義。直選議員係立法會入面投票都係默許左分組點票個制度。你有無興趣叫埋所有人放棄立法會選舉？

我只係知如果民主派立法會功能組別同直選都過半，就可以阻止港共政府任何支出，包括特首同成個警隊份糧。

我只係知如果民主派係選委會有601票，就可以做特首。中共唔泛民做特首佢做就會係國際大笑話。

在一個咁強大攻擊力的情況下，你講默許左個制度？唔參加，唔默許咁可以有乜改變？？

叫你開工會同成立體育團體又點樣分薄抗爭者精力？用你一小時都唔駛。抗爭者係咪連沖涼都會內疚的？

其實唔駛你支持。要你唔好屌同路人就得

「佢地做過乜去爭取雙普選」

佢地有做，只係做唔夠，只係唔成功。佢地做得唔夠，我絕對支持任何人，例如本土派，去取代泛民。但任何人都可以去選功能組別的。你如果有飲食牌，下年立法會就可以參選，本土派，素人都可以去。

問題是出於泛民議員。但功能組別都是要進攻的

泛民有份籌辨公會？
乜都冇做過去爭取普選都可以吹奏

只係做唔夠？ sidetrack哂去玩功能組別
主線真普選唔撚去爭取都有藉口
宜家講緊本土派選定泛民選嘅問題？
屌那星 唔撚做野 淨係識選舉 都唔屌得
五大訴求 缺一不可呀向左走向右走

職工盟係咪泛民？職工盟下面有百幾個工會，只係唔夠工聯會多。你日屌夜屌泛民都改變唔到唔夠工會呢個事實。不如切切實實去成立啦

你一日有24小時，都咁容易被sidetrack。其實屌少D同路人，已經可以why not both.

[告急] 德國人權法1月1號截,差32K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽[/red]

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

[/quote]

攻乜撚野功能組別,
明明講得好岩
得25個正皮

on99關屌唔屌事？ 你有冇睇過區選要拉票要宣傳
除左功能組別 你幾撚時聽到泛民叫要真普選呀 要廢除功能組別 自己仲走去增加認受性
上面咁多點行動 邊撚樣有做到呀 屌你都矖氣 慢慢選撚飽佢啦 打飛機幻想你嘅泛民救世主打鳩你啦

我唔阻你話講獨
同樣唔好迫我支持講獨

就係呢様 宜家佢老尾屌那星係都要騎劫1.1 遊行
又叫埋啲 唯一出路 淨係識開一大堆po帶風向
跟本冇尊重過人哋嘅意見

收皮啦你 成立工會係為三罷 唔撚係為佢議席呀
職工盟有用 咁多次三罷就唔會咁少人啦
三罷擺街站組工會 泛民班垃圾又有冇幫過手呀

推依個

鬼登

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，你地係咪唔記得左？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

「我只係知如果民主派立法會功能組別同直選都過半，就可以阻止港共政府任何支出，包括特首同成個警隊份糧。

我只係知如果民主派係選委會有601票，就可以做特首。」
好明顯你就無睇內文啦
緊急法已經架空左成個立法會 贏左就會有否決權？
如果現行機制咁有效 可以控制哂立會同特首 仲洗乜鬼街頭抗爭 死傷咁多呀 美國仲有咩藉口透過法案制裁功能組別候選人 推動香港普選呀
你知唔知功能組別選民同特首資格都係中共決定㗎
唔知？又冇睇內文 為屌而屌

你有冇睇內文㗎

五大訴求第五點
普選
唔係進攻功能組別呀

「緊急法已經架空左成個立法會」。這是錯的。立法會10月已經復會，民主派反對警隊加薪，要求分拆處理公務員加薪撥款申請，財委會審議工作至今仍然膠着。如果緊急法可以架空立法會，政府就唔會俾民主派拖住。

「如果現行機制咁有效，可以控制哂立會同特首」。就係咁有效。之前選唔贏，所以乜都做唔到。現在72％人投票，6成多支持民主派，所以有機會選贏。

「你知唔知功能組別選民同特首資格都係中共決定」。唔知，也是不正確。只要你是律師/醫生/護士/社工/老師/工程師/資訊科技人員/測量師餐廳老闆/網店店主/做了7年的售貨員，你都可以係功能組別選民。做這些工作不需要中共決定的。而對上三屆都有泛民得到選特首特首資格。

兩者無衝突的。又要普選，又去參加功能組別。就像我們又交稅又反政府一樣。

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

你擺撚到明就係泛民啦
現存機制行之有效 屌你老母
「如果緊急法可以架空立法會，政府就唔會俾民主派拖住。」
個撚個都知佢唔可以不斷用 就係重大政策 例如千億撥款 廿三條 國安法 重大問有必要嘅時候佢就會直接通過
架唔架空係佢決定 唔撚係你班政棍

「唔知，也是不正確。只要你是律師/醫生/護士/社工/老師/工程師/資訊科技人員/測量師餐廳老闆/網店店主/做了7年的售貨員，你都可以係功能組別選民。做這些工作不需要中共決定的。」
訓撚左幾耐 合唔合資格不嬲都係選管會 選舉主任 同中共決定

「而對上三屆都有泛民得到選特首特首資格。」
皇恩浩蕩 千二人小圈子選舉
特首唔需要中共認可？曾俊華點解落選？
真係大開眼界
講撚到全世界你睇得最透 法治政制行之有效
街頭抗爭全部都係傻仔
血債票償 投票率夠高就夠 唔撚洗政制改革普選
民主人權法只係擺設

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

巴打交流下

搞清楚交稅係因為你地呢啲人 同三罷一樣唔配合 又要去旅行 先要繼續
無衝突？搞分化 轉移焦點 增加功能組別認受性
拖延普選進程 無衝突？
泛民做過乜鳩爭取普選民主？

有冇辦法叫民間記者會督促泛民爭取普選

推 作者係真智者

我都想
我會keep住make noise，無論係連登，twitter或者其他平台。
我會send email比唔同平台，或者聯絡之鋒等
巴打你有冇plan？

我向立場投左稿 唔知佢po唔po
都已經六月開始不斷開po同叫人着重翻爭取真普選
如果有人可以幫手搞翻個普選遊行就好 遊行都需要人手糾察 文宣連儂牆去翻地區grp組織
定係你想開翻個tg group聚人？有冇其他諗法

泛民只求席位

你真係唔驚有mon po?

根本就要真雙普選, 打乜柒野功能組別啫
打功能組別嘅叫五大訴求把撚?

會有少少身份驗證先，放心

二零二零普選！

P牌推唔起

得罪講句，知識真係要俾啲耐性去讀
尤其係政治呢啲香港人接觸得少嘅嘢

嗌咗咁多年都係廢除功能組別
慣唔到sor

依家有衝突啊 仲why not both？
孫中山個plan B係咪做太監滲透啊？

Plan A 廢除功能組別
Plan B 杯葛選舉

俾啲耐性去讀下內文先喇

俾啲邏輯啊，你同時交税加反政府唔代表二件事冇衝突架喎

我日日話要減肥但又日日唔做運動，係咪代表兩者冇衝突？

好感動
終於喺熱門見到主綫任
推你上去！

明年新口號
2020 普選立會
押後立會選舉 直至全面直選
能組別贏，香港民主輸
立會無直選，香港聽制裁

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

風終於起了

2020 普選立會

推呀屌

吓 上咗熱門咩 竟然 有啲surprise

見唔到嘅...

佢唔廢功組
我地就令佢下屆議會難產 （唔係放棄，係唔準）
票都唔畀投！迫佢普選

冇議會佢一樣通過唔到預算㗎

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

唔好對手足咁惡

我又覺得可以同時做，做多手準備冇壞
但佢地必須要將全面普選放first priority

其實打功組嘅操作可以轉為打特首選委

爭取普選立會難度低過民選特首

Plan B阻止選舉

非常讚成。應該用一切手段去對抗呢個不義的政權。

不過萬一唔成功，都應該用功能組別去對抗財政預算案

打功能組別同打選委是同一個打法。

我覺得兩者一樣咁難。普選立法會差不多＝過唔到財政預算案＝要重選特首

講得好！
希望你推得郁
喺連登講普選就好似同鬼冇分別 支持

佢個財政預算案肯讓步咪過到囉
Eg 狗減薪

畀佢地揀拆窗定拆屋

「無衝突」的意思是兩者可以並存。又爭取普選，又去參加功能組別，是可以並存。贏左功能組別的人是可以爭取取消功能組別的

我地唔使反對打功組

但要提返佢地打主綫 爭取普選先係first choice, main focus

不過萬一唔成功，都應該用功能組別去對抗財政預算案？？？ 你唔好扭曲人地原意
人地講緊阻止押後選舉直至普選 唔撚係玩功能組別

睇錯

有乜理由上唔到

推唔到都要推

贏左功能組別的人是可以爭取取消功能組別的？？？
爭取美國制裁自己 你知唔知道自己講緊乜

保證阻止到？現在要停一隻狗職都做唔到。咁係咪阻止唔到我就On99 企係到乜都無得做？

贏左功能組別的人是可以爭取取消功能組別的？？？

點解唔得？如果當日梁天琦選到議員，你係咪都唔信佢會推番立法會？

我當然想押後
但唔知幾時會失敗嘅
始終主流唔係咁睇
萬一失敗，我地係要打功組

可以睇埋新增選民登記

乜都冇得做？上面講咁耐 咁多操作建議點埋條路 畫埋出牆 你都可以講做「On99 企係到乜都無得做？」
爭取普選乜都冇嘗試過 就走去玩backup plan本末倒置
仲有藉口

功能組別其實做咗無壞 只要主線唔好放棄真普選
堅持五大訴求缺一不可
我覺得at least呢刻 鼓勵搞工會搞功能組別其實同各有各做原則冇衝突
況且到出年年中形勢係點都唔知

不過人權法嗰度真係希望推手eg gphone解釋下美國究竟寫2020落去應該點演繹 前排solomon先話功能組別係可行方向

完全同意

信又點唔信又點 當初佢選好明顯係為增加資源同影響力 囤糧積兵 再做下一步 同喺制度入面廿幾年毫無寸進嘅泛民都可以比？

「爭取普選乜都冇嘗試過」

咁其實大家呢六個月做緊乜？呢句話對得住死左同埋被捕的手足嗎？

唔該用盡全力爭取普選 到臨近九月先嚟講後備方案
區選啱啱完 就吹風進攻功能組別？
冇野呀 普選呢
我知㗎 普選要同本土派瓜分議席 既得利益嘛

佢講緊黎緊立法會選舉，唔使起哂鋼既

要阻止選舉嘅原因係我地幾乎0機率贏到三分一功能組別議席

如果聽所羅門嘅講法 真係有辦法過半35席 咁梗係打功能組別
否則我會考慮阻止選舉為首選方案

功能組別要5月前登記做選民的。10月選舉先想吹雞，然後發現自己有資格做選民但不是選民，就太遲了。

你咪道德綁架 事實係泛民除左叫人投票選舉乜柒都冇做
當然許智峰提出私人檢控黑警 值得嘉許 但先前鄭松泰已經有做

Twitter戰線揮美國旗 同 PlanB冇衝突
唔通搞PlanB既時候
Twitter戰線就會停
點解唔可以各有各做
而係叫人放棄Plan B

我就是說有大機會功能組別過半。網店同售貨員都可以投零售界。跟本無人知。

我地要令押後選舉成為主流方案
功組可以攻，只係後備，甚至名目要改為進攻選委

好似話依家已經趕唔切立會

我從來無關心泛民定唔泛民。得你自己一個不停講。你做了選民，投邊個係你的事。如果得泛民一個候選人，你也不用含淚

鄭松泰幾時出私人檢控
Source

5月未？本末倒置
泛民做左咩爭取普選？泛民又有冇參與過搞公會同黃圈
成立工會三罷 當然可以順帶做兩手準備
咁請問參選功能組別嘅泛民議員又願唔願意接受美國法案制裁以達到全面直選？

多謝你講人話

有手足分析，功組十六席都難

現存網店，食肆，工程師都趕得切。工會同文化社團就趕唔切

咁請問plan a 做左未 ？ 各有各做代表應該帶頭本末顛倒？
Twitter戰線揮美國旗關普選咩事？

我覺得依家個feel係 功能組別係plan A...
我相信樓主擔心緊呢個情況

Plan A係乜
請求美國盡快制裁
我地有人決定到制裁邊個

我地爭取押後，其實都為勞工同文化爭取緊時間

其實plan B，成立工會，只花你一小時。一次遊行或和你shop都用5小時以上。點解只花你一個睇AV時間的事，會做了plan A?

幾好笑 除左泛民有邊個叫攻功能組別
連登仔最憎嘅熱狗就喺立會點出咗選功能組別同人權法嘅矛盾啦

「如果得泛民一個候選人，你也不用含淚」？
係呀 含撚呃嘛

從來冇人講過功能組別係Plan A
但制裁邊班仆街
從來都係美國話事
我地只能夠做好目前我地自己可以做既事

唔好下下就二元對立論
唔係熱狗就係泛民
香港仲有唔同政治光譜既
我目前就未有見到熱系有好意見提出黎
如果熱系有好意見提出黎
而大眾又接受就自然有人跟
問題係我唔見囉

熱門有post講押後選舉 爭取普選？
功組就大把

你仲要拉
咁即係認同功組plan a

plan a 咪普選政改lor 做法已經講埋
我地有人決定到制裁邊個 制裁名單整左咁多個月都唔知有？

咁爭取左普選未呀 係咁打擦邊球

咩叫自己可以做既事？選功能組別？
呵呵

唔認同樓主講野咪拉囉
你咁樣屈鳩人認同功組Plan A有咩用

無好建議 Ching 你睇咗內文未？

人如其名

就算唔撚制裁 咪杯葛囉 阻止呢個不義嘅選舉囉
再加埋美國一齊打
PLAN A 廢除功能組別都未開始做 就個撚個喺度爭取功能組別

我就係唔明點解啲人會當攻功能組別攻立選做Plan A
係咪覺得人權法過咗就搞掂唔使理，唔使試下搞鳩個假選舉？唔使試下迫政府2020真普選？反而走去用全力增加立選嘅認受性同合法性？
咁全球立晒香港人權法都冇用啦，都冇位畀佢哋介入

推呀

岩

我覺得制度內外既抗爭都要做，唔係自打嘴巴，係要政府處於外憂內患，佔據內部既支持率，絕對幫到真普選。

一場戰鬥唔係淨係用民意同物理手段黎贏，係要用政治既手段，從體制內廢左手手腳腳，先可以話俾國際聽政府已經無左控制香港既能力，之後廢左政府先夠威力。

如果淨係人民意願對政府不滿，係只會停留抗爭層面，未滲透到政治層面，都做唔到革命既效果。

留意番辛亥革命點解推得冧清朝，就係無論下層定上層都有人出面反，佢地用祕密幫會黎凝聚所有階層既人，洪門，青幫，三合會。

要有相當滲透力，反出黎既威力先會強。先可以俾足夠既牌面俾外國開波。

我都唔明，一定要攪到非黑即白咁，做一樣野唔代表同第二樣野有衝突，tump成日同習種講好fd, 咪又係大大啖咬落去。

你玩功能組別食人血饅頭ok 重點係唔該交翻相應功課
用盡一切方法爭取普選 而唔係一味叫人進攻功能組別

香港人人要真民主！
香港人人要真港人治港！

交功課係指咩野

咁佢有冇做另一樣野？邊樣先係佢嘅正職？
邊樣為知本 末？

癈除功能組別 2020普選立會

內文已經連具體行動都提出埋
請問泛民做左咩去爭取民主普選？
我見到嘅只係側重於警暴同功能組別

我只係想講推真普選係啱，但都唔可以話搶功能組別係錯，就算搶贏搶輸都唔會影響真普選，功能組別搶贏都可以幫手推真普選既姐。

你肯定功能組別搶贏 增加民意授權認受性 減少美國制裁正當性都可以幫手推真普選？

講真泛民而家仲係起緊步，你無可能叫佢即刻交到功課，但係過於側重警暴我同意依點。

我咁睇，警察其實都係司法既一部分，要攪警察都要有政治力量先有用。

咁可唔可以叫泛民做功課呀手足
成個計劃寫哂出嚟 可唔可以push佢地行多兩步呀

搶贏功能組別就會減少美國制裁既正當性依個係其中一個結果。

但我覺得美國唔會認為功能組別贏等於制裁政府唔正當。

我入股買起過半間公司，都唔等於認同公司既做法，買起左都可以改鳩佢制度。

你要明白人唔一定要認同一樣野先去做果樣野，大把人返緊一份唔鐘意返既工，唔代表佢好鐘意份工。

可以架，你咪去催催佢囉，當有多d人催佢話唔定會做多少少出黎既。

你知唔知道政改普選需要立會2/3同人大同意先可以通過
選功能組別點改鳩佢制度

所以我咪盡量make緊noise 討論建議行動

選功能組別最多只可以叫做爭多啲反對派嘅資源同話語權
同政改拉唔上半丁點關係

唔可以改，但係可以和應民意，幫到真普選，唔係直接做到真普選，明唔明？
如果做一樣野就達到目的就唔洗磨禁耐啦，唔係禁易架葉師傅。

我全部都要

點樣和應民意 幫到真普選
你點知我姓葉 嚇親

和應民意？區選勝利已經令民怨消左一大截 運動靜左一排
仲要嚟多次？咁叫幫到真普選？

sor 唔小心俾錯負皮 我對於呢個po 講嘢意好認同不過仲有啲位唔明 聽日瞓醒再問

我咁講，如果功能組別廢左，就有真普選，咁好合理。
如果功能界別廢唔到，搶贏功能組別就等於人民既力量操控到假普選。即係由假變真
最起碼我地廢到廢唔到，都有second係手，爭取多個second就即係民意認同政府，我又覺得係好牽強，不過我唔否認中共會咁講，但係有無人信係另一回事。

個重點唔係打功能組別難唔難
而係大大個香港人權民主法係度
仲打咩功能組別姐
只有兩個option, 一係即刻落實9月果一次係全面直選，一係將legco選舉無限期押後等制裁

如果佢堅持要順利進行選舉就要令佢主動腰斬

除非所有野都唔work, 抗爭熱度真係福晒，就係地區直選打防守，仲洗乜時間同玩功能組別姐？

「美國需要香港人配合 」請將雙普選／廢除功能組別 加入成為簽成貿易協議既條件

將立法會直選議題同貿易談判搭單你點睇？
上次開完po 我見冇咩反應令我有啲灰

係阻止選舉唔係杯葛

我同你講民怨係無少過，要反既核心人口一直都反緊，而遊離既人不嬲都係易散。

正如區議會當初夠話驚唔夠人投，結果警察圍大學引爆到一堆人投票。一日政府仲係中共控制一日民怨都唔會少。

大陸都係一個好例子，要反抗既一樣有個心，關鍵係要有一件事引爆民怨，keep住有事爆，就keep住高民怨。

推比班話要贏功能組別既弱智睇，唔好比5毛帶到風向，停晒行動，已經比佢地吹停晒黎明行動，唔好再中計

Can someone post a list of :
1) all district office email address and phone number
2) email address for each elected districted official ( "Fan-man")

Can all people keep reminding them the lists of tasks to do once every two weeks until progress is seen?

如果我反對有功能組別，要求取消佢嘅
另一方面你支持進攻功能組別
兩樣嘢根本係二擇一
又何來各自努力呢

支持立即實行兩真普選
請求美國積極干預香港內政

抗爭者keep住血祭
泛民keep住消民怨

do you think they won’t ignore your email?

事實而家係咁樣，當然未必係好事，但係血祭已經無得避，警察可以鳩拉鳩打，令佢地付出既血汗有最大既收益，先唔會浪費左佢地。

唔死都死左，國際制裁都係因為香港有警暴同暴政先會有動作，唔通又話佢地食人血饅頭咩。

根本唔流血唔受傷，外國係唔會有動容，現實就係咁。

你體制上反對，唔一定成功，失敗左踴躍去搶，體制內佔領番。
得唔到都唔好俾建制派得到，點解區選識咁諗，選功能組別又唔識咁諗，係咪鑽左牛角尖？

玩政治仲要講咩邏輯衝突，鬥卑鄙炸。

There is certainly a chance being ignored.
But it does not hurt by trying.
Email produced audit trail which can be used later...

唔用邏輯諗用咩諗

我贊成你講話唔好俾建制派贏到
只係今次制度內抗爭勝算好細
講真上次區議會選舉好明顯對家出晒茅招
我唔信建制啲票可以比上一屆多一倍
只係政府睇少咗黃呢邊嘅人數

對於要贏功能組別，我比較悲觀
如果真係有心玩功能組別
對家，即係政府呢邊係選民唔多嘅功能組別入面
要出茅招更加容易
再加上功能組別一直都係中共去控制香港立法會嘅方法
你估呢個獨裁政府會俾你贏到呢次選舉？
我唔撚信

我覺得大家去諗進攻功能組別其實冇咩大問題
只係點解我地唔可以搞咗請求美國幫助香港拎雙普選之類嘅遊行集會
Plan B先係進攻功能組別

Sorry阻阻大家
德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

區選咪又係悲觀，咪又係贏到，好多時民意睇落好弱，其實係假象，只一件事就可以引爆潛在既民意，就有得打。我反而唔會悲觀，反正輸同贏都係我地有優勢，輸左都贏國際輿論。

你話攪美國focus集會，都係有用，我只係唔同意打功能組別就係認可政府選舉依個point.

非黑即白分析一件事唔係可取既態度。

我都諗過
輸咗都可以取消香港關係法攬炒
一樣得

原來乖乖去不公嘅選舉投票係卑鄙😂😂

我嘅Plan B係阻止選舉，呢個仲唔卑鄙？

原來種票嘅選舉係睇民意😂
依家係個制度問題啊 你多多人都冇用喇

呢句岩呀
「我要減肥」但準備2020年進攻金拱門唔做運動
「2022先減⋯2024先減⋯2046先減⋯」
咁咪即係永續遅啲先減囉

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

廢除功能組別 2020立會普選

6. 警告各區選舉主任，倘利用行政手段DQ剝奪任何香港人的政治權利終身，自負被美國列入制裁名單的後果；

搵班紅底唔怕死既做選舉主任DQ你

支持

點解8 9頁都未上熱門

要

推俾gphone 泛民

因為冇泛民打手推POST
你以為真係有自由討論 太天真 少年
只有泛民想做既野先會有打手推
你走去屌佢 未俾人話係熱狗5毛你都偷笑喇

推
功能組別贏，香港民主輸

推呀
雖然話幾要有幾組策略但係
我要個主線係爭取全普選而唔係諗點選功能組別

大開眼界⋯⋯

係lor 2020啦就 都唔回歸正軌打主線

其實本身p牌一日出得一個po已經好唔公平

p

唔要
要獨立

2020廢除功能組別，落實全面普選

望到班友成日諗住選舉真係好撚反胃，明明五大訴求係要普選，轉個頭又走去玩功能組別，傻撚咗？

2020 真雙普選！

真普選呀！

推 我要真普選 廢除功能組別

2020 真雙普選
我要選立法會一係冇香港關係法

上

咁你就一定無聽吳敏兒講喇
工會最大意義當然係為員工爭取權益
而罷工係其中一個手段
工會點會唔係為議席
但勞工界目標唔係2020年立法會
制度規定投票前要已成立12個月
大部分新成立工會都唔夠
你可以聽返上星期881晴朗佢嘅訪問

個人當然支持雙普選
現實啲講，短期內都唔會有
已經放哂風話2020功能組別行電子點票

絕對同意

你心中的議席＝人工＝泛民私心。

我想到的議席是撼動現有政權的權力。601選委＝選特首。功能組別過半＝政府$1都無得用，黑警無糧出。

遊行是為了撼動現有政權的權力，我支持。
美國簽法案是為了撼動現有政權的權力，我支持。
暴力也是為了撼動現有政權的權力，我支持。

為什麼爭取功能組別可以撼動現有政權的權力，你就不支持？不是不分化嗎？定其實你係五毛？

所以我咪話佢地要廢功能組別，無諗過廢唔到會點。
而家係要廢唔到都要搶唔俾建制攞。

話反對功能組別同搶功能組別係有衝突所以唔俾做，同之前和理非單方面話放火勇武係錯其實一樣。

當初又話各有各做，永遠就單方面割鳩人。完全係民主式霸權，我啱即係你錯。

趕唔切普選就諗辦法押後 好難理解？
叫泛民回歸主線又叫單方面割席？
宜家泛民到底做左乜柒爭取普選要你地不斷幫佢護航？
仲要拉食人血饅頭嘅泛民同攞條命嚟嘅勇武比？

講唔過人又扣帽子屈五毛

仲咩唔回應#65？解釋吓功能組別點撼動政權

「你擺撚到明就係泛民啦
現存機制行之有效 屌你老母
「如果緊急法可以架空立法會，政府就唔會俾民主派拖住。」
個撚個都知佢唔可以不斷用 就係重大政策 例如千億撥款 廿三條 國安法 重大問有必要嘅時候佢就會直接通過
架唔架空係佢決定 唔撚係你班政棍

「唔知，也是不正確。只要你是律師/醫生/護士/社工/老師/工程師/資訊科技人員/測量師餐廳老闆/網店店主/做了7年的售貨員，你都可以係功能組別選民。做這些工作不需要中共決定的。」
訓撚左幾耐 合唔合資格不嬲都係選管會 選舉主任 同中共決定

「而對上三屆都有泛民得到選特首特首資格。」
皇恩浩蕩 千二人小圈子選舉
特首唔需要中共認可？曾俊華點解落選？
真係大開眼界
講撚到全世界你睇得最透 法治政制行之有效
街頭抗爭全部都係傻仔
血債票償 投票率夠高就夠 唔撚洗政制改革普選
民主人權法只係擺設」

咁你講嘅嘢咪已經同佢講嘅矛盾囉 仲絕對同意
佢話成立公會唔洗一個鐘做有資格投票同選
你自己都識講唔會趕得切今屆立會啦
咁你泛民唔去爭取普選 仲走去諗點繼續玩多幾屆個遊戲
咪即係拖延民主進程囉 你唔爭取梗係短期唔會有啦
短期內唔會有就唔可以去爭取押後直至普選？
咁都可以狡辯為泛民護航

無諗過廢唔到會點？上面講咗咁多 內文又講
破壞阻止選舉 押後直至全面普選扮睇唔到？
你唔去push泛民做野 仲要為佢錯誤掩飾？

「合唔合資格不嬲都係選管會，選舉主任 同中共決定」

好同意，好不公義。所以除了選功能組別，應該要有其他抗爭方法，例如暴力和美國制裁。不過千多人參選區議會，只得一人被DQ。如果一早好似你咁諗，怕被DQ就唔去選，就唔可以光復18區。所以唔應該怕，做左先。有無俾人DQ 都繼續暴力抗爭。

「個撚個都知佢唔可以不斷用，就係重大政策，例如千億撥款廿三條 國安法 重大問有必要嘅時候佢就會直接通過」

好同意，好不公義。所以除了選功能組別，應該要有其他抗爭方法，例如暴力和美國制裁。不過選贏功能組別，係佢唔用緊急法的情況下，就可以係立法會投贏了。

「皇恩浩蕩 千二人小圈子選舉」

好同意，好不公義。所以除了選功能組別，應該要有其他抗爭方法。

我講左咁耐，只係想多一個可能性。我無反對任何抗爭者做任何抗爭。點解你咁反對用功能組別抗爭？又話兄弟爬山？定其實你係分化撚想搞散場運動？

你講到plan b就得啦

你呢啲口講支持雙普選空想派
唔身體力行爭取 人地指出問題仲倒頭話人唔現實
周圍叫人玩功能組別拖延民主進程
同左膠有咩分別

我只可以講一句 多謝你個支持呀

同意要阻止選舉。阻止唔到，俾人拉埋，咁仲可以點？點解多一個可能性係錯？

大家都可以push 泛民做野。你一日有24小時，申請完工會，仲可以貼文宣，仲可以遊行，仲可以佔路，仲可以叫泛民救義士，再番屋企打個飛機都未用完一日。

你周圍屌同路人又同五毛有乜分別？答下點解唔係兄弟爬山呢？

我講乜plan b?
勇武就係因為你地成班人走去玩功能組別
放棄主線無眼睇退場
無q哂勇武 你仲點plan b 押後選舉

plan a 爭普選唔去做 俾人屌就話人割席
唔割席咁你有冇改善呀

宜家係多一個選擇嘅問題咩 我有阻你食人血饅頭？
咁你唔回歸主線唔改善 仲唔叫錯？

多謝哂喎繼續屈毛
答下邊様先係主線 咩叫五大訴求先啦打手

果然係專搞分化。

「勇武就係因為你地成班人走去玩功能組別，放棄主線無眼睇退場」

原來有幾千人去成立功能組別，咁我唔駛擔心了

屈完毛又屈分化啦？幾時屈埋熱狗呀泛民左膠
打稻草人
「原來有幾千人去成立功能組別，咁我唔駛擔心了」
係因為原來功能組別議會抗爭先係主線
勇武全部傻仔送頭呀hi你

你理解能力有問題？我有阻你食人血饅頭？
唔回歸主線咁撚柒多藉口？

推。。。。唔郁

爭取2020普選=/放棄進攻功能組別

最重要係每一個進攻緊功能組別嘅人知道自己做緊嘅嘢係萬一爭取2020普選失敗嘎plan b

主軸:兌現五大訴求-爭取2020普選
支線: 進攻功能組別

所以政黨，和理非同勇武要係主線同支線上分工合作

*嘅plan b

超級同意。爭取功能組別需要選民，選民就是大家，而不是政黨。所以大家花少少時間登記工會，然後所有精力放在主軸上。

我無話真普選唔做得喎你係咪扭曲左意思。

我既立場：真普選可以爭取，但係未爭取到真普選時，功能組別都係可以嘗試介入既地方。

果然係五毛嚟 又書面語又口語

唔認同樓主
係你自己認嘅

唔可以杯葛 會70席輸哂

正確用字係阻止

取暖，我都出咗第一個post

區選幾乎全直選
立法會唔係 幾多票都係輸

令佢選唔到都一樣係共狗得唔到

最卑鄙就係好似777選前吹風要脅取消區選

又拉...

功能組別唔可以同區選相提並論
特別係選民資格個度

菜两

蔡亮

個班既得利益皆級唔係咁易滲透
例如民主本土陣營區選都攻唔入山頂個類最離地富貴選區

搵番自已人做鳩你
所以話 唔好成日話人地怕鳩你 人權法
本身就紅底 驚閪咩